想問下 猛龍猛虎猛猛猛 條youtube channel 無啦啦close左?

有冇人知發生咩事
之前聽佢地ptgf d rap up好撚正 想聽番點知岩岩禁入去發現佢地條channel 冇晒d片 fb都冇埋 有冇人知咩事?